[施華正選] 烏甸尼斯 對 AC米蘭

就開波

有冇LINK?

卡叔

一路好走

希望Silva 加油

好似作客對親烏雞都冇好野

lm

OOOO手下留情ok?

Italian 520p |

華仔有入波我罰抄佢WIKI

THANKS BRO

一開波就差啲

喱條好似慢D

施華加油

阿隊熱血飛鏟迪保羅個屎忽鬼

水貨華
入撚到波呀

Kessie 前過Suso

米佬半場炒3球

逼suso 交波

負皮係比標題

改今晚食雞先岩架嘛

查漢好似大隻左

原來卡拿仔打左

靚到

隊草身位屈到

WOWOWOWOWOWOW

哇屌

suso 百屌

wow suso

SUSO

呢球射到咁靚......

蘇一招建功

世界波

Suso

世界波~

痴撚線

WoW suso

反親都有

又變身蘇美斯

wtf

又係蘇一腳 不過呢球真係好靚

可唔可以嬴烏雞呢種賤種波

嘩屌

痴撚線公司 靚到

迷SUSO

烏雞果種賤同狙差唔多

繼續百屌蘇一招

仲差silva

btw 預料黎緊又要睇suso 不斷射，心雄了

要KEEP住呀對呢隊仆街野

反蘇黨正式收皮！

C華 加油啊

點解可以咁有信心去射, 仲要射得咁靚

黑白間係咁撚上下

不嬲有信心, 十腳都中唔到一腳

睇返慢鏡 呢下個波出到黎好唔Suso 風格

呆撚左
個位明明係平時百屌佢同屌仔鳩射個啲shot choice黎
今日咩事

正想講，佢不嬲太有信心

唔記得數阿隊幾多腳鳩傳

咁鳩射都有時會入既

有信心射 但平時佢會射咗球 個旋好急勁 個弧度又好大嘅射波出黎

今晚大家準備睇suso瘋狂鳩射

黎緊半季都係

阿隊啲戇鳩高波前傳真係好撚黑人憎 個波冇下俾人追到 見到佢無力飄下飄下就火

唔知佢是咪骨質疏鬆
人地去搶佢連控下都唔肯就鳩傳
conti rr幾時好呀

Kessie好硬

後防玩理呢D 波好危....

以前pato會追到

望住KC係咁撞贏對面就覺得好撚爽
屌對面之前茅波呀拿

撚撚嚟咗之後逼搶好咗勁多

今場似聖誕樹

AC 華呢下靚到

身體對抗都好左

好快

但下半場通常體力不繼被人禁住打

卡叔牛高馬大, 成日仆街

呢下個防守食左屎 要卡拉仔mark 佢

差D

對面個波歷克都有D料到

阿隊真係退化得好緊要

梅沙究竟衰咩

點解唔請教係隊草點KEEP

呢下完全係望住佢力不從心追波

出波叔打RB好過

出到咁衰仲要出界

好撚憎佢地
踢傷仲要即進攻

阿隊爆唔起

佢斬親都唔中人, 真係好廢, 獲獲都比唔到

左邊3隻野短傳又幾好喎

suso 呢下竟然唔鳩射

華仔

施華呢下差啲

CWA

咁 都唔入

差D呀水貨華

卡拉RB好D
不過左邊波叔+羅馬.....

Silva

睇緊mytvsuper
個講波佬係咁吹奏suso

AC華

今場都證明唔到自己真係變水貨架喇

點解老天爺要咁對華仔啊

差DD

食唔正 慘

心急陰公

華仔算唔算表現差都有我地支持既唯一一個

換轉係卡生屌到佢反肚

邊個彈入去 彈得咁岩岩好

比完機會都唔得就反架啦

your face your fate

拉素

你諗下如果水貨係黑鬼 我諗呢到屌到佢反皮都似

查漢好似橫左好多

體能好咗 身體狀態好 , 對抗都上黎返 睇返佢係利華啲片都算撞得

左右腳都踢到波嘅美妙

岩岩仲話SUSO一拎波就心跳加速
我完全冇

係，大隻左

三個包KASSIE

性暗示

嬲到血壓暴升

血壓標升就有

身位足球

今場屌仔隱左形

美斯咁

隱埋右

sor 忍唔住

華仔停波唔好得過卡生幾多

咪咁啦

屌仔

雪到佢硬哂可以出到黎有咩表現

其實都好慘

佢真係喺左邊隱形

暫時黎講幾鐘意屌仔咁踢

比多啲時間silva 啦

原來對面領隊係ODDO

今日呢隊係米蘭？
猜得好順喎

幾下駁腳無乜問題喎

d走位意識其實幾好，幫前面拉空唔少

不過屌仔真係無咩落底就真既

好順咩

同埋頂到控到傳到

唔好學埋肥閪D ON9野啦

垃圾華仲衰過幾年前托利斯

我覺得其實打得幾差
控都有D甩
個態真係好差下

有D保留

撚有OFF咩屌你

話哂雪左咁耐....

有無CHING J左

水貨華

隊波多左ONE TOUCH

calabria冇左腳

對面回防好快

屌你老母 睇親呢啲網stream 都會睇下斷下

d 波入到禁區就唔知想點

塞晒係中間 留一個係前面算嘛

對面個barak好勁

走位好過卡叔啦至少

我地D反擊真係好慢

如果卡叔好似水貨咁頂漏幾球，佢老母已經俾人屌到開花

卡叔跌足全場,屌你咁留巴卡得啦,使買佢
反正都係跌

羅馬仔

小卡拉終於拎今季第一張黃牌 (各個賽事夾埋計)

換帥之前諗都無諗過撚撚教進攻竟然好過飛機

最唔岔氣係俾費倫撚左咁耐

因為啲人跑動多咗 拉扯到空間

飛機佬果套話咩 走得比人少傳得比人多唔得啦
現代足球 跑動係好重要一環

ABATE永遠都係你呢邊

$ 個樣好嬲

差啲俾千層麵偷到雞

Juventus 4 - 0 Sassuolo

見到阿隊個跑姿都知佢收得皮

黑唔黑係一回事,但人地真係有實力

屌仔冇乜態
啲波好離腳

睇黎華仔今場都係冇波入

等陣就換告仔

今場早場都係閪波

同意
卡叔每次同人爭位or突破都係仆街收場
哂鳩氣

拿仔今晚打賓尼兔 應該仲頂得住既

但助到攻

賓尼兔頂得住?

AC華做正箭頭
要拍個入攝好嘅球員
今場嘅屌仔做唔到呢點

華仔真係爭D, 其實佢出場時間都係一個後備前鋒咁上下,仲多過基奧特, 冇態好難賴晒冇出場時間, 家下告仔真係好過佢

助攻唔算

屌仔仲成日食左水貨個位

難得入黎傾 第一句就要屌
施華果下空撚晒佢攞頭頂都算仲要食唔正 wtf

AC華今場如果入唔到波，應該要疊埋心水坐架啦

準備忘記華仔了
長痛不如短痛

告仔睇黎要出黎喇

又係ABATE個位

似60分鐘換告仔

阿隊個位遲早出事

真係唔知華仔得罪撚撚咩事喇

真

其實佢似副鋒多啲，打單箭頭真係唔太適合佢

卡叔 差極都踢到75-80分鐘

其實前鋒一定要入到波先算係好咩
應該睇同隊友夾唔夾到
呢場波施華唔係話好好態但最少走位好
前場搓波順左

唔係換卡生就得

agger

突然轉台

好在conti 差唔多復出

自己仆街都要睇VAR

鍾意咪睇VAR囉
唔鍾意咪唔睇囉

你講得啱，但係對教練黎講，前鋒最重要做既野，係送個波入人地個網

好似巴洛迪利當年講過前鋒入波就好似郵差送信咁，唔需要慶祝，同時亦都令我諗到，前鋒入波，就係佢既基本職責

個講波佬係咪醉醉地

起碼有個攻門先

ABATE幾時可以打番D地波

斷完之後睇唔返 屌

阿隊好運

SUSO有時真係多撚左

係，唔通真係同人講自己作用王咩

睇緊喱個

金田一 我估佢太悶啫

施華球波過唔到頭

今場睇真係普通，可能雪得太耐

水貨華唔係對住賤種烏雞都入唔到波掛

算啦
華仔唔會有波入

雖然表現一般，AC華已經好過卡叔好多，起碼前場多個人hold 到波

啲小組織係唔差
不過暫時告東尼最啱我地
有入球能力，幫中場拉到空位

D防守

其實佢2個幾有化學作用 不過同場時間少 唔作得準

Maxi

MYTV 講波佬D配音
笑撚死

倒戈

屌

仆街了

卡拉紅

紅

屌
又紅左閘

卡拉仔成功燈死

含得撚
打少個

卡拉仔一拎就紅

唉

卡拉仔

咁又唔係 前鋒有好多種類型 未必一定要入波嘅 柱躉中鋒都可以就咁策應

maxi

一係唔攞，一攞就兩黃一紅

一係就成季唔拎牌 一黎就兩黃

67了

仲有半個鐘俾人屌打

預錯位，自己心急犯錯
後生仔即係後生仔

會唔會加快華仔被換出

mytv 個講波佬做乜尻

應該要換走華仔了

邊位手足燈卡拉仔話佢未攞過牌

卡拉一啖砂糖一啖屎

第一腳了到個波好地地
無啦啦加多腳

有運

買烏雞反cup先

當拿

又要守多20分鍾

即刻平安鍾

下場尼尼阿隊雙閘齊飛

卡拉仔唔夠經驗

咁快平安鐘

-6到

嚇Q死

$清到咁嘅樣

出波叔啦屌

睇黎換華仔出中堅了

屌仔俾自己人射中J

出尼尼

尼尼

呢隊西波真係娛樂性十足

換屌仔

估唔到係換屌仔先

老馬智左障?

兩黃都係冇需要

屌換卡叔

佢打左不嬲仆街架喇

又咁正路...屌仔今場真係幾沉

又捉戰犯

卡連歷出場

唉屌AS

呢隊波個板凳真係災難 成隊波得十六個人到係用得

睇下卡叔20 分鐘可以仆幾次

屌你老母卡生死啦

屌你老母

卡叔

點撚解要出卡生

換都換告仔啦

人生第一次咁想抄WIKI

一陣燈到佢入波

出musacchio
羅馬仔打左邊好過啦

屌你卡叔係咪契仔黎

又有卡叔

屌 係都唔係卡生啦..........

真係睇唔出卡叔有咩戰術價值

高d掛

戇鳩鳩卡生

呢球係水貨華嘅話爆過左了

其實施華唔係想像中咁差啦 只係大家期望大有落差姐
佢走位比波都好好 起碼前面幾順先

一換就和

平安鐘

又老馬表演賽

gg

一出黎就推9人

G9G

呢2件真係黑到嘔

劇本

屌！

閪波

屌你 對面個千層麵對親我蘭都入波

佢係回後拎波囉,停到爆到, 但係對對面防線冇乜威脅

真 見親佢就驚

我一睇就紅牌輸波

真係空左邊尼尼

靚頭鎚

早場真係閪多

換左撚撚都係咁

你死返去屠龍啦屌

有1分當贏算喇

和到都偷笑

走啦好嗎
其實我都係，5x分鐘先開始睇

屌你老母 卡生又跣

贏到我戒丁一個月

負碌得多，要還返d負碌波

換查漢

輸嗰球羅馬仔跟跟下企喺度捕位做乜鳩

卡拉仔做完英雄，做罪人

都正路既

KC

一走去沖涼就失波

見到佢同abate 都知是旦實死一面

今季有幾多張紅

唔輸都偷笑

好冇說服力

Honda 巴好似走過數啦喎

三日就走左數喇 搵鬼信佢一個月

戒丁啦你

都話之後戒番

danilo呢球柔道咁款

打欖球咁

攬頸

祖記7:0

打SUPER BOWL咩

卡連歷

計我話摔角就真

卡叔真係黑氣石嚟

唔怪得Biglia 成日傷 次次都衝埋去用身體防守 搏人foul 佢 成日俾人剷

卡生差啲

唉 運用完了

走數後卡叔真係唔識入波

玩完了

好心而家啲會然唔敢找數就唔好講啦